琴日執磚仔 今日上刺刀

中共97式自動步槍
重量 3.32公斤（空槍）
長度 755公釐
子彈 5.56×45mm NATO
口徑 5.56公釐

原因是95式所發射的5.8公釐口徑子彈並非是國際上流行的子彈，故此97式改為發射在國際上通行的5.56公釐口徑子彈並改用相應的30發裝彈匣

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

自亂軍心我真係唔知連登仔個腦諗乜春

駐港老解都係95式 97式係export用

都話撚左,佢地唔會咁好人

有人諗過班撚樣係好人?

自發性？

原來係咁 啫係用中共制式5.8子彈

唔係唔夠薑，係本身警都未用實彈

俾藉口國際出兵
中共未至於咁傻呱

更正 佔港共軍係用中共95式自動步槍

重量 3.25公斤
長度 745公釐
槍管長度 463公釐
子彈 5.8×42公釐
（DBP87式槍彈）
口徑 5.8公釐

中共賭緊國際唔會出兵干預

推

咁都唔出兵，核爆都唔會出(中共思維）

有冇人可以幫手twitter, reddit

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

出兵😂😂笑死人

快撚d企出門口添啊

#公眾安全情報 #理大
1444 經現場消息進一步確認，暫時未發射實彈，本頻道就誤傳致歉。
警告使用致命武力的原因為有傳媒聯絡隊中箭。

終於有人知重點

64好快到

狗黎架咋

ol煲大佢，推

麻煩文宣做野！

所羅門

一陣蝗軍重演盧溝橋事件，揾藉口開槍，
屈鳩我哋話有人扔磚入軍營

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！曱甴用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

甴包子冇腦

自發上刺刀呀
唔識嘢

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

Push

一帶一路個堆被搵笨國想做佢好耐

點解會出兵

尋日咪有班傻鳩話要去多謝共軍囉

話咁樣可以比到壓力啲狗喎

自發加刀

點解會用北約彈

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

出口用

已確定佔港共軍係用95式中共國制式5.8

走啦死賤狗 幾時死清光呀你班仆街奴隸狗

這就是共產黨

up

自發鎮壓

自發發動64

PUSH

快撚D出征啦

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

又唔宵禁又唔戒嚴

從來唔信佢地會出來 嚇人姐洗撚驚

不過推上國際

都話左唔好睇小老解

美帝

挑，你比枝槍我我都威啦，惡乜撚

想屠殺港人啊

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

出精

95式小心炸膛

屌

ppp